大學生們有咩好撈筍工？

私補太嘥心力 有冇啲輕鬆啲既工你地做緊而又幾好pay? 諗過做保安 不過好長時間又應該做唔到自己野

有錢使乜做野

其實補習已經係cp最高pt. 你仲想點

唔係**既科唔想誤人子弟

地盤搬磚
人工高，有gym做，日日有工開

RA

夜間保安

教小學雞英文oral 既補習社
佢問我expected 我諗住450, 不過死都唔講, 問佢budget 幾多
佢開我600 蚊個鐘

我2000/hour 你咩區

咩人會請poly 出黎既工程仔教英文

中西區 我英文好渣

你2000 蚊請我教你
我教完你你去教人
winwin

純粹想八掛你咩區 我唔想比任何人參與 因為我0競爭力

Tko